{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 꽃집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00以降に可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に宿泊することもできますが、他のペンションはペット同伴時、入室を拒否することもできますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションでは個別バーベキューも可能で、バーベキューの利用料金は30,000ウォンです。 IPTV/WiFiを使用してインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 駐車も可能で、ゴムプールもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に宿泊することもできますが、他のペンションはペット同伴時、入室を拒否することもできますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューも可能で、バーベキューの利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを使用してインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴムプールはありますか？",
            "answer": "ゴムプールもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 484
    }
}